好奇一問～gay會唔會介意另一半唔係處？

定係有得食就算啦～仲處?

屎忽仲有處唔處呢家嘢架咩
個人放鬆個窿就鬆架啦

利申未玩過屎忽

gay生bb